天冷了，請為同伴添衣

CU開完記者會之後連登又開始起風
預期濟屌手足咁凍都著短袖
不如邊鬧邊幫佢添衣

保持理性 開放嘅態度討論
有不完美嘅地方 就提醒手足要改善

毋忘初衷 不割不分
兄弟爬山 各自努力

光復香港
時代革命

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

依張圖係舊登年經
係就係簡體字
但當中嘅感情遠勝文字

望博君一笑